求救天生蓬鬆毛燥曲髮打埋

請問有無人好似我頭髮咁天生蓬鬆毛燥每條曲方向孤度唔同，唔做任何曲/直髮，又可以打理到？ 我呢把頭髮，就算扎起，好多唔同曲度的頭髮飛起，成個人望落仲更加邋遢🙈🙈

我堅持左一段時間唔做直髮treatment，因為之前做Paimore 到把頭髮勁鞋又硬，0幫助之餘仲衰過未整

好似幾白滑

女呀女呀 汪汪！

好撚柒核突 街邊乞兒啲髮質同你差唔多

電直佢

建議剃光

出去做下焗油 平時搽下髮尾油

salon D師傅實幫到你

做負離子咪得

勤力啲做焗油
同埋換個識測溫既風筒
如果唔係啲風太熱會越吹越旱
做完焗油都冇用
我個頭依家毛燥好左好多

Paimore唔係做完好順滑架咩

去日式salon做縮毛矯正

做過paimore，做完兩星尚可，兩星期後仲衰過未做個時，好辛苦先留返長剪晒做過paimore 嘅頭髮

一做焗油就會甩好多頭髮🙈
已經用緊Dyson 風筒，係好左摸落無咁乾，但對我把頭髮outlook 幫助唔大

就係唔想成日負離子，三四個月新頭髮生返出嚟就會有一級咁好明顯又要再做

我細個嗰陣真係有咁諗，而家要溝仔唔可以咁

唔知你啲根有幾鬈 不過我以前短頭髮果陣都係半年整一次 新生出黎果啲根 出門口前用風筒吹下佢咪得

用髮尾油

一D大鬈一D細鬈，主要係飛散，每日夾直先出門，但新生出嘅頭髮都係唔掂

有無邊隻推介？ 髮尾夾得多好乾

用骨梳同風筒吹個根解唔解決到? 前題係你用SALON果種風筒吹
一係你買包負離子膏 隔幾個月整一整啲根 果2包野都夠你用好耐

大島樁

你係paimore曲髮？
佢拉直啲位應該仲好靚架喎

有啲咁嘅野😱 完全唔知，請問邊到買到？

直髮呀，我做真係唔掂🥺 唔係淨係髮尾，兩星期後連係髮根都開始乾同打kick